金毛可唔可以唔好再叫人打人？

全世界睇緊